中秋唱乜歌好？

正評：《願榮光歸香港》
負評：《香港城邦歌》

何以 這土地 淚再流
何以 令眾人 亦憤恨
昂首 拒默沉 吶喊聲 響透
盼自由 歸於 這裡

何以 這恐懼 抹不走
何以 為信念 從沒退後
何解 血在流 但邁進聲 響透
建自由 光輝 香港

在晚星 墜落 徬徨午夜
迷霧裡 最遠處吹來 號角聲
捍自由 來齊集這裡 來全力抗對
勇氣 智慧 也永不滅

黎明來到 要光復 這香港
同行兒女 為正義 時代革命
祈求 民主與自由 萬世都不朽
我願榮光歸香港

Fuck the popo

皇皇香港，育我長我地方。
皇皇香港，歷劫不動城邦。

華英並茂，古今交集，流芳百世有我承當。
九七風霜，淪落蠻荒，美好家園一朝喪！
同道奮起，鐵馬金戈，摧碎離地賣國奸賊黨！

唱今天我」吧，反正都是演唱會

刀劍伸張，光芒萬丈，妖魔驅逐不許還鄉。
攜我少長，復我河山，四海縱橫大國邦。
修我水土，築我門牆，國土千秋萬世永無疆。

皇皇香港，育我長我地方。
皇皇香港，歷劫不動城邦。

天有光

唱真情得唔得？

美國國歌

城邦歌首曲一般，榮光首詞普通，打個和啦

香港國歌

[中秋有感] 大家今晚賞月嗰陣 心入面要諗住一班義士

得

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可